紧急，港铁出卖香港人！

港铁用广告费支援反送中黄丝
如果你爱国爱港
就千万不要坐港铁
罢坐港铁，送中不撤

？...